報左hkcc business ns , 有冇ching 係過來人？

小弟今年考試衰中文2 左,而家報左hkcc business ns,hkcc 個邊都收左，小弟只係想一心爆GPA 可以搏返上UGC,而家覺得好迷茫。一心想入返大學
上網睇左好多攻略都係心驚驚。Appeal 都遞左，希望可以推返我中文上lv 3。如果真係要入hkcc，有冇ching 可以指點迷津？（聽講話ocamp 要去，因為要攞source)
同埋上網睇過簡ns 好啲，因為可以易啲簡爆到靚grade 嘅electives
另外有冇ching 讀緊/讀過hkcc business 個邊，可以話比小弟知邊啲 professors 會出靚grade 多？（小弟搵左好耐都搵唔到）

玩ocamp 悔終生
讀cc洗撚拎source
將啲notes由頭到尾背哂佢咪拎A+囉
Sem1冇得揀lecturer hkcc有撚professors咩
Ns唔代表有得亂揀科 你揀得太雜冇方向嘅話
啲u係唔會收你 即使你好高CGPA
不過ns的確係最多學霸揀 因為可以避開某啲伏科

淨係讀過一個sem 都係ns 冇去過ocamp都3.9 mo it真係由頭背到落尾 有科數有科fa咪唔洗點背 不過英文真係好睇個tutor 第一個sem冇得reg真係睇你好唔好采 我咁岩遇到個鬆手嘅

hkcc NS 人

1 唔好去ocamp ,r唔到resources,你會讀唔到書

2 8月22-23有舊生分享,到時我係到,你會知我係邊個

3 開學日日温書

4 開學100%唔建議您返part time ,要賺錢就依家賺

利申：5個offer

Ocamp唔洗去，想上返大學專心上堂、努力溫書就得。你只要做曬lecturer比你的練習已經有A。

咁如果爆唔到可以點做

No need

如果你諗住入中大 最好就year 1 考返dse 或者其它國際試

igcse 中文 聽人講好易過 但好貴

在此呼籲大家罷玩hkcc編委會ocamp
在此呼籲大家罷玩hkcc編委會ocamp
在此呼籲大家罷玩hkcc編委會ocamp
[推上熱門]hkcc編委會:六四血腥清場合情合理 學生抵罰 中共做法正確

不撤不散 各有各做
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出